習近平已入“新毛澤東陷阱”，南海艦隊要重蹈北洋覆轍？ 維尼時代就是清朝海軍末期？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

東突厥斯坦今日有反中嘅活動
現家twitter嘅tag #China_is_terrorist 爆紅
請各位用vpn上唔同國家，不停retweet，以推高國際反中嘅熱潮